晚。

啲魚多唔多骨

脆翼 肥欣煮

有但唔多

最後一味咁清既

睇漏左，係咪有琴日d 潤賜

係呀 褲
尋晚蒸2條食一條

好想飲弘嘅煮家湯

條魚熟未

又苦瓜

苦瓜yummy

文仔

只差一點點即可以再會面

yum ar

冇錯呀嫲妹

好好笑？

魚仆正

係呀狗狗